單身嘅絲打,聖誕怎樣過?

去睇燈飾嗎?

留係屋企

返工

早啲訓

小鴨影音

打潛艇

上連登

年年都係

幾時會有個男朋友陪我過聖誕

Pm me

冇人鍾意我

咁我就期待下年聖誕啦

出街行下啦

下班後呢?

逃避不是解決方法

去戲院睇啦

絲打幾歲?😮

大把巴打可以做候選人

24年了

每日必做

有創意 不錯

進化做菠蘿油

出街見到成雙成對 仲傷心

今年都可以期待

面對下人群,先有信心架嘛

望就望呢25日都成功搵到個

拖到條仔咪有信心

試下啦,可以一齊去睇個戲

比你拖下

多謝啊

平時成日一個人入戲院睇戲
但係聖誕節真係唔敢

助人為快樂之本

其實絲打係咪A0,有d印象見過你d回覆

我12月仲有5-6部戲要自己入 有冇絲打一齊睇?

要有咩條件先?

我約你

係啊 邊個話大學就可以有拖拍⋯

講唔出

絲打自身有問題?😮

唔想同唔鍾意嘅人過
所以都係自己過啦
平安夜出去尖咀賣下頭飾仔

一般女仔性格姐

夾唔夾範圍好寬

主動d絲打

賣頭飾 好難賣,個個淘寶

出嚟玩都係買個氣氛啫

唔打開心窗,好難進入你心

興趣娛樂不能代替伴侶的功能

正常啦 但通常遇到既都唔好既男仔 發展得太快 又好咸濕 就唔敢再同佢傾

小丑我願意陪你

上到大專之後同中學真係兩回事
好多狗公

太快我都試過

識左兩個禮拜想約佢睇個戲都失敗了。。。

完全唔敢亂識人，真係唔知對方咩心態

真係多謝佢地,搞到我想正常了解下人都被人當狗公

拍下先知

太多狗公，喺大學真係咩女仔都有market...靚、樣衰、肥、瘦、性格好、性格差都有...

有時追女仔太心急好易衰

以前以為自自然然會有拖拍 自自然然會高
但係依家發現原來唔係咩都自自然然

無 真係無

如果男仔同你講想了解你多d,約你睇個戲,食下飯咁。
前提:都傾左兩個禮拜計,未見過你樣

I mean如果係要識男朋友 當然要正正經經啦 通常等朋友介紹 所以等於無 出面識始終唔知對方個底

成日仲同自己講隨緣⋯唉

唉,兩個禮拜都心急。。。普通朋友都約到出黎玩

兩個禮拜 有啲女仔可能會覺得你太chur 重要本身唔識

朋友介紹唔係好奇怪咩認真問

絲打加油 比d機會男仔

fd搭fd😂
連登是我fd

係 未認清對方係個點既人 出到泥又怕尷尬同冷場

咁奇怪...

緣都係有因果
要靠自己結緣

166-168

tg咩話題都傾過,主要都係我撩佢傾,所以先想試下面對面傾下計。。。
唉,男仔主動女仔被動,好難flirt

想俾fd食你咁

香港男仔嚟講正常？

我其實未試過真係成功 因為通常啲fd都係9up
🔒

女仔真係好難識😩成日搞到hr上身flirt個女

其實係唔係都flirt人先 有啲女仔會反感 正常傾下計先啦

聖誕有咩禮物可以surprise到女朋友

我明絲打個諗法 但男仔對女仔無興趣係唔會無端端同你傾計

利申:有興趣=/=同性有關

樣吸引人唔等如性格都岩佢心水架麻 所以咪想了解下

我諗我思想仲係停留喺中學階段 大家真係純友誼一齊玩嗰種

你咁講,我收定皮。好多around170-175.

利申:我係話我around166-168,康文署d度高野壞壞地😂

你咁善良嘅

同我過

矮嘅咪溝啲易溝啲嘅囉

咁我都應該試下

有180又點

港女要180

其實開頭好正常咁傾,但見d女仔冇咩回覆(香港女仔好似好忙咁),所以flirt下佢地。。。但我反而被佢地d性格flirt番轉頭

或者搵啲細細粒嘅女仔

應該唔會

分手

快閃旅行?

女仔角度：高度緊要過樣
（識好多女仔都係咁覺得）

我反而係性格行先,之後想知咩樣

分手.....

中學男校,了解不了

成功未?

高>all

所以唔知點解佢地要男朋友咁高jm9

其實差好少,但d女仔真係食高度咁。。。其實反而男仔先唔係睇身材選女仔(法官mode唔計)

已經係普通樣,只求性格。。。都識唔到。。。

基本都做到

your name is answer.

食高度咩,咁高自己唔覺辛苦

可以靠返工嚟避難實在太好了
但收7點一個人搭車又係一個問題

e個真係玩死我,高定左點玩。。。

好好仔的我

佢鍾意開啲咩先得架？

駝撚哂背

留係屋企煲劇算喇

頸巾,diy cake,dinner,手作戒子,皮具。。。

無㗎啦 整定
Sell其他嘢囉

打扮要錢,姐係鬥錢

好啦,純傾計算。睇下有冇機

卡通人物 想送啲實用啲野 如你另一半送頸巾你地會點

聽住歌可能好d

見到你唔高都輸一半
講野又唔叻

無錯 同埋唔一定要多錢嘅 識襯淘寶都可以好睇 但都係個句 有身型就贏

鍾意唔鍾意化妝？ 我身邊啲女仔收化妝品會好開心
頸巾睇係咩啦 DIY我會覺得有心 但有啲人會覺得勁老套 但直接買好似無嘜新意

有身型

其實我真係唔想咁。。。

你巴定絲？ diy過野啦之前 要買下野先顯得冇咁cheap

練下肌肉啦 望落有啲身材人地對你第一印象都好啲 但唔好太大隻 爆肌個種好嘔心

agree, P仔手鏈定 Tiffany就冇可能輸

我絲啊 佢收到DIY開唔開心先 啲女好極端 有啲會好冧有啲覺得好柒

聖誕除夕過冬可有節目嗎
單身後第二個聖誕 好掛住你呀

暫時送過嘅禮物佢都開心 仲未眼訓 想點

樓主你係咪覺得係女都鍾意依啲

我之前有個post
[認真]我下定決心操fit自己

都有post過我個身型,
不過都好難減

送香水飾物就穩陣 但唔知你女友係咪唔在意身外物個種 係就再諗
因為有啲女仔又係唔鍾意啲港女嘢

係囉 真係未必鍾意 感覺送依啲真係好港女

我見好多女仔ig都post 名牌野先建議佢炸,本人覺得DIY最好,因為其他野平日都可送,節日反而有心機d好過

控制飲食好過啦 同學下襯衫

但好多女仔超脱不了港女形象

但味道你實選錯。。

成日好肚餓

屌係喎 比你點醒左

想食撈面

香水只可以由佢選 because she is the user.

啱啱先忍到唔食老麥

巴打你budget大概幾多先

Long D仲慘過單身
想睇燈飾

Below 500

Where are u?

你個名

同單身的巴打一齊過，例如係我

去Victoria’s Secret睇下 但行入去會唔會好尷 不過香味就幫你唔到

我鐘意佢就鐘意

捉到你啦！

搵我啦 絲打

同朋友開party

搵我過

我香港 男友係美國

500😂咁求其買啦

銅記果個,叫sales整隻大路款😏😂

飛過去吧

講就易 佢忙我又忙

視像下law

剛剛才分手

點解

性格不合

唔洗傷心 好事

受咗兩年了...

連登識翻個啦

有緣先 不強求

Btw thx

盡量忘記吧 送個康復治療比你

想問各位巴絲你地會點樣認識異性朋友 同點打開話題 仲有點樣可以避免咁快就鍾意同想溝人地

Sorry for 1999同離左題

我陪你過

年年都拉堆啲鑽石王老伍frd出尖沙咀玩，都識唔到女嘅，個個都一對對

會等到好灰 但又唔想未確定就試拍 過唔到自己果關

等太耐 有時候唔想喺人生最青春嘅歲月都無拍過拖 都會諗 不如隨便啲算 可能開始拍我會鍾意對方呢
但係都無咁做 覺得可能開始咗就返唔到轉頭

返工/同性朋友食飯/屋企
都20年了

ching我明😩😩
想投入,但又怕受傷,又怕被拒絕

我真係想一拍就一世,唔想花心,讓佢成為最幸福嘅女仔,成為我嘅小雲雀😘

到底應該諗一拍就一世好浪漫 定係應該諗人一世物一世 試吓同多啲唔同人拍拖開心啲

我只會想前者😂😂

但希望對方都係

打機
溫final

諗住平安夜 聖誕 除夕都係屋企摺埋煲劇訓教 最多叫個pizza 慢慢食

諗起都好毒

Exactly!! 好感動有人明白 其實真係好矛盾 有時等到灰就會諗 其實係咪自己問題 係咪自己太執著 其實自己係咪應該放開d...

小意思巴打定絲打？

我係絲打哈哈
點講 就算遇到合眼緣既人 我都係放係心入面 可能傾計既時候會對佢笑會energetic d 但唔會有其他行動 會睇對方有冇興趣 如果對方對我冇興趣 我都易收心d 因爲我覺得感情呢家野 要兩情相悅嘛

所以好多時 我係十分被動...可能咁就係我做左單身狗廿幾年既原因

返工， 做奴隸

可能試咗第一次之後就會簡單好多
不過我未踏出第一步

絲

絲打?出街行下啦

但絲打如果唔係樣/身材肥,其實狗沖下主動d都應該成功左 係巴打我次次都好似in政府工咁咁多競爭

加油呀絲打😂

係 唔想曬死 不如留係屋企打下機煲劇算

唔係單身，都係屋企過架啦

睇燈飾啦,開心d。

出去食個吉野家law

我都想 不過一到呢D節日 愈多人燈色愈靚就會諗起ex

係屋企打邊爐好過啦

絲打就係放唔低個執著先冇新對象,試下諗諗放低吧

就算一人火煱,一人拍拖偶已習慣。。。

約下朋友都可以嘅姐

男性朋友一向有異性冇人性。。。,女嘅就。。。。冇

就係我份人成日都係要睇定d先 唔會狗沖
巴打係咪追女神啊

第一步係最難 絲打加油
我都係時候要改變下自己

好普通嘅絲打 連狗沖都冇機會

肯定唔係白石麻衣果種女神。

絲打都係一般樣?

朋友同佢地男朋友過

三人行

同女朋友去日本過

Armmmmm 中上？
個個一開頭識我都唔信我A0...
睇落外向但其實係摺毒

毒韓星?

想我祝你做爸爸?

我已經唔信d絲打講中上😳😳

巴打究竟受過幾大創傷
不過唔信都冇辦法

係

24 年單身算唔算

加個tg

不過我飯日本

都唔係既 只係未遇到好有feel既人

毒到冇tg 係咪應該整返個r水吹

整番個黎吹下水,做你第一個tg fd

Hi im back

Enjoy single la

試得太多。你就會冇左個種單純想周佢一齊個種火ga la

好過俾d商家佬消費

你唔俾signal人地。人地唔係你肚入面條蟲。
點解佢會知你對佢有好感呢

你想一世都咁落去?

冇圖冇真相

Fb都有吧

應該會同啲貓過
或者考慮寫封信表白 然後等自己死心

皂